好唔開心 男朋友佢唔得

其實之前做過幾次
一係就臨入個時軟左
一係就扯唔起
係無次插得入
好唔開心啊

跟住早排去佢屋企
錫錫下就想搞野啦
佢已經扯到行一行
我又俾佢搞到濕曬
心裡面諗 快d入啦 插我啦
跟住入極都入唔到
之後發現佢已經軟左d
跟住佢突然放軟個人 趴左係我個身到
之後話射左啦

入都未入wo大佬
就係我門口射左
係好失望啊成件事
最有把握呢次 點知都係唔得

點算 係咪以後無得做
有正常既性生活好應該姐 但我依架無啊
佢腎係咪有事啊
佢話佢返工壓力好大搞到咁
咁有無好既時候架
之後仲同佢生唔生到仔架
好唔開心 當然唔想落佢面
緊係安慰佢話無事既～bb
我有種唔知點面對佢既感覺

gay !?

屌你 兩個麻甩佬都想生仔 領養啦仆街!

應該係你塊閪臭到冤先出事

心理身體都關事的
佢係唔係扑野時唸緊野？關於工作？

證明佢唔係Gay

小朋友唔好咁多性幻想

搵左好撚耐gay位係邊

介唔介意佢用玩具同你玩

慘 咁就虧左，買d虎鞭生蠔俾佢補補

其實呢,, 性同愛可以分開既

男友比愛你,, 我比性你, 雙贏

我都係

啱呀

你男朋友幾多歲 ?

無gay位啊

男朋友22歲
年青有為

如果係都幾好

月經post

應該無諗其他野 總之早洩啦 唔開心

啪粒必利勁 要貨出聲

你地係處？

點開口啊

我地2個都唔係
但佢對上個次同ex啪係2年前

可能佢打飛機打太多，遇到真人就唔掂